平安夜加聖誕節用左幾錢報數區

2400
900食飯 交換禮物1300 200車錢立立雜雜

出售香水一枝 有意pm

留名訓醒睇

交換禮物 1300

Swarovski 頸鍊仔 吐血死

樓豬好波

-.-我都係收香水

真有錢

$0
毒撚無朋友無節目

$67.2
返工放工再返工放工

完

26買早餐

零

幾時平安夜同聖誕？

$800

幾張紙巾同幾蚊電費

表情撚

一千

24/12
$10車錢
$100飯錢(午+晚)

25/12
$60車錢(要搭的士 )
$50睇戲
$110飯錢(午+晚)

Total；330

今年 $53.4
上年 $36xx

1950

變左單身?

$20 朱奶同薯條

七百左右
二十四同老婆煮 二十五就叫左朋友黎食外賣
加埋睇左場星戰

7舊
牛排200幾
禮物380
琴晚食飯150
買套錢

0
我唔會係呢d時間比人掠我水
萬惡既資本主義以節日名號強迫消費

1400聖誕大餐

係呀

0

0
機智嘅我係唔會中奸商嘅陷阱架！

$2400

4500 四季酒店一晚
2000 聖誕大餐
3000 聖誕禮物

香港愚民D錢真係易呃
造個垃圾節日就賺咁大舊錢

$200 交換禮物 今晚連車錢應該洗多250

$42
3號餐加4件雞翼飲可樂拎走

70蚊 食左兩日3號餐加魚柳bell lunch

$0

0

係屋企冇出過街

63xx + 400

$300內

7.9$ 買左包麥精飲

around $100 (Mcdonald + 吉野家)

應該每人兩舊

禮物 650
睇戲女友比 0
平安夜食飯 300
聖誕食野就aa 170
AIA aa 125

3000

1400人仔
1500港紙

30 （車錢）

$260
病撚左 訓左兩日